手頭上有 “足夠” 口罩嘅你請入一入嚟

純粹提醒
唔好諗住呢排供應多咗，而自己手上有貨就用得爽手咗

歐洲啱啱先開始爆，照計唔會咁快完，隨時要捱到9月

大家請諗長遠啲，行多一步
有貨買貨，冇貨請積極考慮用豬咀堅好用

BTW, 大家買罩時請特別注意，以免中招：
1要預先俾錢
2需要你提供敏感個人資料（例如身份證）
3用黃色經濟圈/香港製造為名做推廣

自己香港自己救

光復香港 時代革命

推

Push

9月

等買MIHK

已留半年量

出自K Kwong既新post :
022505【自己歸隊】

1. 以我所知「所有」香港人隊都冇「口罩機」嘅原料。

2. 有「原料」嘅工廠，如果出產前出古惑想 HK MASK 收皮，自己歸隊，咪再想我幫。

3. 為咗香港人有口罩有酒精，我可以同「明刀明槍」嘅「藍色企業」合作，但唔會同「古惑」嘅企業合作。如果我再幫你，小心我最後影低你間廠「最唔見得光嘅嘢」放上網。

【所以你可以自己歸隊，咪再搵我幫手，包括搵原料！】

4. 已經「放棄口罩機」出産口罩嘅手足，我同你保證，你已經好叻！！

5. 咪睇少鄺爺！

幾多貨先叫夠？

我諗住6月會完

預備左400個口罩 兩個人用

只係預左一日戴一個

我都淆底入咗好多

夏天or特別潮濕日子換2個呢仲要
唉

你漏咗最重要嗰句

夠貨就咪撚再同人爭嚟買

日森都已經差唔多買唔到 大部分都係mic 我諗之後得返既都係東南亞野多 我都係1日1個咋

最後1推